何以 這個po 推唔郁

有人整合左黑警暴行啊！
入面既片段TVB全部都唔撚會播架喇！

好撚多人仲係唔知黑警做左乜撚野

【催淚，慎入】黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.6

依幾日全世界一齊推光譜，DL晒入面D gif / copy post link周圍send啦！

推佢老母

p仔希望推得郁

幫你推

推

幫你推

順便提下其他人
7.21 8.11 8.31 新屋嶺 被自殺 國殤日同10.4開實彈 10.5藍絲撞斷女手足雙腳

幫原po推

Push

幫手推